今日去茶記食飯 冷氣機滴水滴落我碟飯

但我都唔敢出聲 心諗多一事不如少一事 就無理照食 依家諗落好嘔心

食撚左人滴水 有無比番錢人

比著我會出聲

係間餐廳冷氣水滴落嚟

又唔係我錯

退伍軍人症是由軍團菌引發的非典型肺炎。[4] 其症狀包括咳嗽、呼吸困難、發熱、肌肉疼痛、頭痛。[3]有時亦會發生噁心、嘔吐、腹瀉。[1]軍團病的症狀通常在暴露後兩到十天產生。
軍團菌自然存在於淡水中。[5]該菌可污染熱水器、浴缸及大型空調的冷卻塔。[5]軍團病通常通過吸入帶有細菌的水霧傳播。[5]本病亦可通過吸入受污染水體引發。

下世小心啲

冷氣機水都幾乾淨

衰撚過坑渠水

你係咪打兩巴個侍應
之後佢比左碟鮮牛肉你？

之後有個沙sir會入黎爭位

你做左掌上壓未？

我仲收到風有殺手要殺樓主

冷氣機水兜好撚多曱甴架

屌好撚嬲自己唔出聲

其實你會唔會去返間鋪同佢講有冷氣機滴水嘅問題？
如果佢唔就犯或者嘗試下公開投訴佢？
今日滴到嘅係你 聽日有可能滴到其他人架喎

部冷氣分分鐘開鋪到而家都冇洗過

冇事既，只係熱空氣凝結的水份，同雨水一樣純淨

我平時都係飲抽濕機既水
好甘甜

手足